1q題求秒

有一日四大天王就圍埋傾計 輪流傾心事
黎明講完，到郭富城，再到張學友
正常就最後到劉德華
但劉德華最後一個字都冇講到就突然死左
點解？

五頁有人答到罰抄所有留過名同估過既巴打既user name

留在遠方，前沒有沃唱

好似離譜d

賭俠1999

好弱